［老電］有冇巴打用緊Gemini前後車cam

係頭盔王買返黎，唔係好識裝
想知道點樣接電？

有冇人救我